2/9 開學我會大大聲同全世界講我係警察仔女

香港警察執行務天經地義
開槍射你咪射你囉，用警棍毆你咪毆你囉
𠵱嫁犯法啊？
要記住我哋嘅警察父母行得正，企得正，我哋冇做錯到
所以開學果陣唔洗怕同啲同學講，我屋企人係做警察
更加應該大大聲宣揚開去，等班暴徒聽到肅然起敬，心驚膽顫
到時就唔會有人夠膽杯葛我哋

推！
認同請分享

人如其名：Brain Problem!

你去警察fb講啦

推
好想快啲返學宣揚下我嘅屋企人

警二代打氣運動!
推到每間學校都有警二代小組圍爐打氣

岩！要比大家知！一定要！

警員仔女唔洗羞恥，勇敢站出來

一定要咁做!

我就未撚驚過
所以呼籲更多嘅警察兒女站出來

等我今年入風紀隊
學爸爸媽媽咁捉晒啲搞事既甲由

認同唔可以屈服係班黑衣曱甴嘅黑色恐怖之下

冇錯！警察係一份受人敬仰既職業黎架嘛，怕咩人知

維持校風就要靠你啦
快係學校組織一隊警察兒女風紀隊捉晒班甲由
到時學校仲唔係我哋話晒事

警察好呀，支持警BB

多謝支持
記得係學校大肆宣傳開去
等班暴徒知驚

推
我哋身為警員兒女應該要同心協力站出來
支持我哋嘅父母

認同
希望警察子女唔好對白色恐怖低頭
要大大聲光榮地同同學講proud of daddy and mommy

支持公開讚自己做前線警察同高級指揮官警察嘅父母！

唔洗曲啦
我係真心支持嘅
日日維持秩序，仲要比人屌，都冇人體諒
所以身為仔女更加要同同學講
爭取同學之間嘅支持

支持

腦袋是個好東西
我希望你可以用多啲腦
唔好曲直不分，顛倒是非黑白

咁英勇唔係唔撐阿！

希望學校可以俾頭盔同棍我地警寶寶自衛la-.-